[突發]養和醫院「陸」沉

厲害了，你的國

CLS醫院都有旅行團
係咪全世界獨有奇觀

發生咩事

支持發展中產旅遊

搞埋班中產就perfect

腎臟6折？
眼角膜半價？

新世界奇觀

買肺？

投資床位, 轉手升值十倍, 最後入市機會

咩事？

唔講仲以為係旅行團喺酒店 check in

中國咁大大撚把醫院去啦，乜撚解放軍醫院呀

醫療觀光

你哋識條鐵咩！

將來部質子治療設備靠呢班大陸狗養

亲, 做得好! 不要再到公立医院去了, 知道吗

老何就死迴光返照醒返派錢

排隊探賭王?

港爆+50分

咱們剛參觀完 非常不錯

咁似骨灰龕

養和不嬲都接開大錢蝗架啦

質子治療台灣都要50萬港紙

香港養和我估最少收200萬

投資自用
餽贈親友
你值得擁有!

黎打子宮頸疫苗??

聽聞係打針打咩唔清楚

流感

用養和黎分流班蝗幾好
反正九成市民都去唔起養和

有冇咁誇
係咩一回事

順便等剩低個一成較離地人士都感受下支那人有幾擾民

乜大陸無醫生架，做乜d蝗死哂黎香港?

門診400，其實唔算天價。

下????

集體黎養和睇何鴻生???

屌你老母臭閪係度做乜撚啊
死返上大陸啊成班賤種

連醫院都要參觀
大陸睇黎真係連間似樣d既醫院都冇
垃圾地獄鬼國

原來四舊有得睇 我以為最低都要一千銀

400好平姐，而家睇樓下醫生都3舊

未計藥
其實我覺得同政府門診冇乜分別

正常小市民邊會去養和 支持

呢個時候梗係借權貴之手對付佢哋

好似係黎打針

400診金但藥費化驗逐樣計，我上次抽下血照張片都成3000幾落樓

割包皮買一送一？🤔

咁快啲去支那網宣傳下
順便搞埋其他私院
等全香港一齊體驗大灣區嘅美好

死支那蝗

400係診金
藥費你當200 300起跳 （即係開粒 panadol 加啲最 basic嘅感冒藥）

上大陸各大論壇宣傳下
400蚊可以體驗全港最優質醫院質素！
反正香港做地底泥都係死路一條
死就攬埋d有錢佬一齊死 班推香港去深淵嘅有錢仆街

搞鳩班有錢佬

佔領養和正式XX!

成班人肯定係嚟探賭王病

根本香港醫療爆煲唔只公立醫院
以為有錢睇私家就無事？

唔公平，點解淨係得養和?法國?港安?

一個二個拖曬gip嚟咁款 cls

e間係醫院主題酒店，標榜所有服務員都有醫生護士專業資格

去遊覽林鄭陰道啦

喜訊

燊gor

幾時有墳場，疫區旅行團

今次我撐支那喔

可能黎買骨灰龕, 出面好似話特價買二送一

以後大家都唔炒樓同車位可以炒床位

下一步，法國，仁安，港安，港怡

包容下啦

瞻仰？

睇左連登個扮記者post，組團去養和收四太利是

咪傻啦 有錢既蝗一早去哂私家/外國醫
依家迫爆公營醫院係班窮西支那種呀 分咩野流
香港人無錢就要同班垃圾支那種一齊迫公家醫院

終於開始搞到跑馬地班仆街中產

有錢佬近近都識飛台灣醫啦

富豪最想見到既畫面出現了

好心涼 終於搞到班離地中產

法國D支那人以為香港人好鐘意戴口罩，之後個個都跟風嚟香港就笠返個口罩

支那蝗終於要去有錢人地頭

好彩過咗十五
唔係四太派利是都派到手軟

支持搞死養和呢類資本主義階級敵人嘅醫院

中產、小康 都會有急病，都要用本地醫院
全部飛晒去外國咩

岩啦...等佢地都感受下大陸蝗

可惜啲官仲好健康無機會同內地同胞共享養和高級醫療服務

養和醫院好生意呀
香港之光

大陸人多到

你有無睇過，一般藥開返藥房價架。

金鐘專科診金先係收1000一次。

質子？你講緊係唔係人質？？

cls

睇過, 診金四百, 藥費四百, 有單有據
凌晨去睇診金再貴d

好嘢
呢鑊榮辱與共啦腥簡人

醫院都拖住個喼去排隊 真係得支那先搵得到

搞到我心思思都想入去住下

冇救

好波 快啲叫埋班朋友黎香港參觀養和啦 感謝祖國

醫生都落哂黎香港啦

東亞病夫

起得成先啦

準備一睹賭王風采

支那狗賣器官呀？

貨如輪轉，萬頭攢動

平時普通肚痛 感冒坐底都600啦
哮喘藥都成2舊一支
呢啲叫藥房價？

利申 成撚日去睇

大陸無咩？

攬炒

200藥費，衝都係呢個價啦。公立，教會個堆有補貼架wor.

有安樂死？

啲撚樣真係識去 去養和

班港蝗收晒皮

一波三折，係就落單

大學 醫院 法庭 下一站 : 華人永遠墳場

大陸23流幫你吊下水都收1500一位仲要無照

瑞士山區肺？

呢d分明落黎做體檢/打針 住院幾日同claim番保險
好識玩架佢地班蝗蟲

重可以係香港玩幾日 唔駛租酒店

焦土

排隊入殮？

今次好難揀
權貴vs蝗

原來係景點之一

有錢去港怡好過， 唔使同人逼

不到養和非好漢

深度旅遊

大學 醫院 法庭 殯儀館 墳場

我有次比 foil 盒條鋸片割到隻手指流血，搞左一大輪都止唔到血咁即刻飛左去養和，當時夜晚九點幾，護士幫我登記完跟著初步處理傷口後等醫生，佢話今晚得一位註診醫生可能要等好耐，佢話先比醫生睇過如果流血不止就需要逢針，大概五位數。

逼到D商家佬嘈啦

養和係筲箕灣開分院

搞到班有錢佬

咪作大, 鏠針係2000幾, 診金藥費另計

好心涼

開咗咩藥先？

香港中產一向有個思維

自己有保險CLAIM
公院爆得勁份保險就更抵

帶口罩好啊 廢事一陣傳埋啲病過黎

支那賤畜趁地淋

送埋班支那賤畜一程

俾著係陶傑呢d人, 剩係識抽水/賣廣告, 有咩事飛外國. 平時就屌左膠, 選舉日就捧個左膠王做左翼暗示人投佢, 正一19才子, 仲咁多人like

應該打疫苗 全部都女黎

尋寶穴

痴撚線

邊到都要呢個價啦

又炒撚曬車
事實係養和自己開左微信公眾號俾大陸人預約打針

9價HPV忽然海量貨

炒乜撚？完全show 比777睇支那人點樣攻陷香港。

係得大陸人先撚鳩到班有錢人

你講到好似其他醫院無咁多蝗咁

條友啲logic都好笑
咁都叫炒車

分乜撚野流啦

睇相咁多女人

大陸女人好著重Hpv病毒架

最鐘意就係打HPV疫苗

好關心自己既「生財工具」

五毛狗3招：臭蟲論，炒車，chlid 登。

佔領養和！
正！式！啟！動！

咪即係比支那人佔領囉
炒乜春呀

上年女朋友係想喺家計會打HPV 已經話下年先有，原來去哂養和

好波

打HIV針 厲害了愛支國

好多大陸人都買香港保險

反正有得claim

愈貴愈好 順便走資

我初初都以為手指逢幾針比盡你咪幾千落樓，但個護士清理傷口時同我講要五位數我心諗頂盡逢𠴱幾針要過萬？！如是者我坐向度由九點半一直等到差唔多十二點，籌號都仲要等多五個心諗再等唔係辦法，兼夾手指都止左血，咁我就姑娘講取消走先。

off hours你當急症睇真係唔知.

好似係黎打釘

好多有錢佬都親中
支持班支那豬佔領養和
還掂我都唔會去

問題變左無錢唔好病，有錢都唔好病
以為有錢唔使等，sorry 大把人都有錢睇私家

岩啦
去埋半山豪宅就好

支狗。。。。屌你老母

點解佢地咁鍾意打西窿頸癌針

係咪因為佢地好多都做緊雞 或暫做過雞

不是說中國貨最好嗎？

就係呢班撚屌介紹蝗女去香港打針

生財工具 要保養下

中產平時有咩習慣

Urgent手術室加麻醉師便一萬

冇香港地址出事會冇得claim醫保，多謝KYC

非香港出世全部只提供中國疫苗就啱，睇吓佢地夠唔夠膽大大聲話唔打中國針

拖喼拖到入醫院

屌你老母真係好誇張

養和醫院。身份象徵。壯陽。

請廣傳給大陸親戚

乜係新聞嚟嘅咩?

㩜炒啦